政府風向：全靠祖國，成功從日本救返香港人返黎！

歷史又再重演！
歷史會咁樣記載武漢肺炎事件：全靠祖國既力量，嚇窒邪惡既日本政府，先救得返班香港人返黎！雷霆救兵香港版！

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

戰狼

中國護照

靠乜撚野祖國 香港人 貼錢送蝗呀而家